韓國增 60 人確診武漢肺炎 累計 893 宗 政府指新天地教會願提供信徒名單

據韓聯社報道，60 例新增病例中，大邱市和慶尚北道佔 49 例（大邱 16 人、慶北 33 人），其餘分别為京畿道、釜山市、首爾市、慶尚南道⋯⋯⋯

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動